（維園大練兵）人哋中共識得軍演 香港係咪都要全民習武作回應

法國黃背心